<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="kitkat_text">Özellikler:\n- Düşük Bellek Kullanımı: Daha az bellek tüketimi için optimize edildi.\n- Tam Ekran Modu: Full-screen moda geçiş ve arayüzde daha fazla yer kazanma.\n- Yeni Kilit Ekranı: Ekran üzerinde daha fazla etkileşim ve hızlı erişim.\n- Kamera İyileştirmeleri: Kamera performansında iyileştirmeler ve hızlı çekim modu.\n- Google Now: Google Now entegrasyonu ve daha iyi sesli asistan performansı.</string>
    <string name="kitkat_release_date">Çıkış Tarihi: Ekim 2013</string>
    <string name="kitkat_title">Android KitKat (4.4)</string>
    <string name="oreo_release_date">Çıkış Tarihi: Ağustos 2017</string>
    <string name="oreo_text">Özellikler:\n- Süper Hızlı Önyükleme: Daha hızlı açılış ve uygulama yükleme.\n- Gelişmiş Bildirimler: Bildirim noktaları ve daha fazla özelleştirme seçeneği.\n- Picture-in-Picture Modu: Video izlerken diğer uygulamalara geçiş yapma.\n- Otomatik Doldurma: Şifrelerin ve diğer bilgilerin otomatik olarak doldurulması.\n- Geliştirilmiş Güvenlik: Google Play Protect ile kötü amaçlı yazılım taraması ve daha güvenli uygulama yönetimi.</string>
    <string name="oreo_title">Android Oreo (8.0)</string>
    <string name="marshmallow_title">Android Marshmallow (6.0)</string>
    <string name="marshmallow_releasedate">Çıkış Tarihi: Ekim 2015</string>
    <string name="marshmallow_text">Özellikler:\n- Doze Mode: Pil ömrünü uzatan uyku modu.\n- Kullanıcı İzinleri: Uygulama izinlerini daha detaylı kontrol etme.\n- Yeni Doğrudan Arama: Hızlı arama özelliği ve daha iyi arama sonuçları.\n- USB-C Desteği: USB-C bağlantı desteği ile daha hızlı veri aktarımı ve şarj.\n- Geliştirilmiş Ses Kontrolü: Daha iyi ses yönetimi ve Bluetooth ses özellikleri.</string>
    <string name="lollipop_releasedate">Çıkış Tarihi: Kasım 2014</string>
    <string name="lollipop_text">Özellikler:\n- Material Design: Yeni tasarım dili olan Material Design ile modern ve estetik arayüz.\n- Yeni Uygulama Yöneticisi: Uygulama geçişlerinde daha hızlı ve akıcı deneyim.\n- Geliştirilmiş Bildirimler: Kilit ekranında bildirimlere hızlı erişim ve yönetim.\n- Gelişmiş Pil Yönetimi: Doze modu ile batarya ömründe iyileştirmeler.\n- 64-Bit Desteği: Daha hızlı ve verimli işlem performansı.</string>
    <string name="android_nougat_title">Android Nougat (7.0)</string>
    <string name="nougoat_release_date">Çıkış Tarihi: Ağustos 2016</string>
    <string name="nougoat_text">Özellikler:\n- Çoklu Pencere: Aynı anda iki uygulama çalıştırma ve bölünmüş ekran desteği.\n- Gelişmiş Bildirimler: Bildirimleri hızlıca yanıtlayabilme ve önizleme.\n- Gelişmiş Pil Performansı: Doze modunun geliştirilmiş versiyonu ile daha uzun pil ömrü.\n- Gelişmiş Güvenlik: Güvenlik yamaları ve güncellemeler için daha iyi destek.\n- Sanal Gerçeklik Desteği: Daydream platformu ile VR deneyimi.</string>
</resources>